It's a long road

It's a long road
When you're on your own
And it hurts when they tear your dreams apart
And every new town just seems to bring you down
Trying to find peace of mind can break your heart

It's real war right outside your front door, i tell ya
Out where they'll kill ya,you could use a friend
Where the road ends,that's the place for me
Where i'm in my own space where i'm free
That's the place i wanna be

Cause the road is long,yeah
Each step is only the beginning
No place,just heartaches
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
Oh man,is anybody winning?

It's a long road,and it's hard as dark
Tell me what do you do to survive
When they drew first blood,that's just the start of it
Day and night,you got to fight to keep alive

It's a real war right outside your front door,i'll tell ya
Out where they'll kill ya,you could use a friend
Cause the road is long.yeah
Each step is only the beginning
No place,just heartaches
Oh man,is anybody winning

Its a long road...

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

以為it s a long road to freedom, a winding steep and high